爹地媽咪話我大個仔，兒童節唔再俾錢我買波...

Yes 大個左唔應該玩藍波

你地府冇錢洗係慘嘅

唔緊要
你仲有雲爺爺

拎佢哋比你植髮d錢去賭囉

渣ga, 我問政府拎錢
拎綜援啦，得閒就去下飲茶旅行

頭髮都甩哂仲唔大個仔牙你

樓主大個仔啦 揸波啦好嗎

唔想生bb住...

咁又係呀 生著個甩毛b就真係遺害後代

樓主好慘